懷疑女義士被警察卧底 強姦 無法無天！！

朋友個仔話我知！！

你老母就被強姦

警察假扮示威者 休班警

你地智力咁低點贏中共

好人一世平安

唔出嚟指證講乜柒都無用啦
下一個受害人真係多得你唔少

....